已all in 1137 HKTV （26）散戶圍爐區

傻散圍爐 大戶勿進

老皮出出入入咗幾多次？賺咗幾多

樓主就係大戶

我想嚟圍爐咋

我無幾百萬物業

終於開新post,點解唔ps方展博咪撚進,睇撚到佢d字心情都差埋

成個世界清靜晒

點解仲唔block

我已經見到個前景 係幾咁光明

又可以見證一班人高J

個個星期都有買賣 調整下倉位 買下其他野咁
賺幾多唔講啦 我好低調

賺夠500先講

呢個時候入係咪On9？

follow 老皮post 除咗癲佬 block 晒假膠

跟左玄神1500入黃金。目標睇到幾多

老散lm

終於唔洗睇壞眼

請參考1－24個post再考慮下

已入

等特價
信念

2000走一轉先啦
落返1800再買

7.58

感謝指引

終於清靜番

博仔轉熊為牛，從此改過自身，希望大家多多指教

留名

58la

老皮又要開過新Post喇

冤魂不散,好恐怖

幾時配股

有兩個大戶入左黎哂身家恥笑我地班傻散

其實係咪玩返區間走勢，等消息再炒上／落
宜家d傻散又唔放，震又震唔落
升又好似差咁d藉口

大戶未走哂，有上升空間，7.57入貨最安全
排隊中

追高需小心

有人要學歷審查又要資產審查我在先，我只係單純同大家講有伏無人信我博仔好心無好報

成交額得8000幾萬 琴日都9000萬
熱度下降
恆指又插
炒風不再
有機會打回原形
放過夜食到就食 食唔到都係命

挽完了，連牙信屋都準備轉橙

恆指跌到仆街
仲企到七個六算係咁

今晚美股跌勢，今晚唔過夜 1Q就1Q

好彩走哂759

美股關wiki咩事牙

影響恆指 ，恆指跌好難獨善其身。這是我嘅詮釋，你自己考慮

恒指同1137玩耐咗感覺無乜關連 甚至係相反

本人7.66已走

Feel到入錯
趁一早走左

我覺得熱度太低，聽日會跑輸大市
你可以放過夜 我小心啲走先

尋晚笑能死

失眠都唔得

屋企大得我一個好寂莫，博仔是一個感性的人

等聽日開市爆升!

有冇人可以答到我點樣可以睇到邊間銀行入最多貨？

去銀行櫃檯問

唔洗驚全買單黎明天暴暴Go Sink

收市前硬入等爆升

日本城自家罩聽日開賣

咁遲
唔值錢啦

溫sir放左1373未

唔對路

國難股全紅
酒呀

走牙!!!!!!!!!!!!!!!

你覺得跌到邊先會停?

7.57是個關口 穿左就直落

準備打回完形，正如我昨天說，也正如我前天說，走鬼啊

走啦

10點大特價

冇哂人，個個賣哂

係囉,跌少少就驚到走曬

strong hold 到 8.2

成交額不動如山

琴日2.28 競價走晒，賺少咗3格

信仰

算好好呀

終於破燈威返次

1137今日又坐過山車

JJ還有貨嗎

好幾日都係咁了

乜貨都冇，真係唔關我事

老閪都渣埋等下星期一/二出7月業績

Strong hold

4蚊買既hold到呢家，你教我點輸

岩岩訓醒
升到幾多

跌

好工整的三角形

可以繼續訓

可以等低位入再炒業績？

ok

有大戶入場

日日都係同樣嘅走勢

良心建議邊個入場邊個釘
大戶入貨比大戶自己埋單

由這一分鐘開始計起即刻轉燈
又Art4

呢注可能過百萬

比番個低位黎入多手啦

JJ等低位，有貨safe

岩整完野食
咩事暴跌0.5%(;´༎ຶД༎ຶ`)

我點解要走？
呢個係憑我自己本事買來的1137
點解要走？
屌你老味🖕🏻

😦😦😦

上連登唔洗太認真

線上人數又出返，宜家得返幾千人
走鬼呀

30000->6800
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

勿認真 有典故㗎
但癲佬都唔夠嗰個癲

牙姐對吾字(;´༎ຶД༎ຶ`)

收到風，走呀！！！

癲佬你都玩,你死梗啦

走喇走喇 唔挽喇

有冇股東一齊開返10個8個帳號係hktvmall掛在線?

日日都好似坐過山車咁 好彩未醒如果唔係日日都嚇一嚇

唔睇咪唔驚囉

佢重係牛牛狙擊緊,好得閒

之前唔係話走咩

可能唔係好識中文,反向思維,走即係唔走

價錢合理
日本城今日開賣都$59 30個

出黎覆機啦 線上等啊

你籌碼得咁多昨？
我博仔心理素質很好
比啲堅野黎望下
我巧期待

下位者：輸錢加罪於我，而唔係怪自己眼光差
上位者：贏錢贏埋條氣，把撚狗當興趣。

唔洗諗咁多低住個頭做人
你左玩右玩都是輸
我可以好肯定咁講
心態唔同
你真係嬲 我係興奮

用呢個

幽默大師

準備爆上

坐定定等緊

開車

爆左邊，大家追呀

一早block7左
叫登神比啲力啦

又係都痴線佬?

重係牛牛話幫人唔好輸錢,信佢真係食得屎

你咪係最早被寵幸嘅細路

比fd仔追擊 真係羞家

唔係星期一先爆上㗎咩？

衰撚過毅進仔

gun

牙皮又話賣左既

岩岩睇到
梳

恒指愈插1137愈強大

第一次上連燈？

第一次信人

低賣高買？

老皮一向想打個和

老皮收到風星期一爆升?

呃人入場接火炬ja 址價走曬啦

求放風

你地就好 個個都有錢溝(;´༎ຶД༎ຶ`)

高J

不計成本呃人接貨

走呀！呀柒！走呀！

喂 你搵我啊？

屌 選舉都延遲 唔係唔限街市 商場呀？

限聚都可以限室外唔限室內
你話邊有得捉路

皮神做乜散買

波fook黃

驚自己睇錯。少少地試盤

做得好呀皮

笑能左 $7.7 All in Wiki 你教我點輸！

買多啲，繼續唱衰hktv

俾大戶呃左 高Jed

你自己呃自己

呢度有冇人玩美股

真係蝕住做
足足平過街市1毫子，有無咁抵呀

搶呀

KODK

!?(･_･;?

利空，要不問價走貨？

Same here 柯達變柯撚

Siu mud9 ar

肺炎貨

走牙！

星期六都照走！！！

處理妥當
無需擔憂
反增信心
待出業績

Game site mei

一折同你買黨鐵交收

好驚,嗚，投降唔玩了

好彩一早清倉

出糧了？

日日百幾單,遲早加辣甚至禁足令, 禁足概念股

線上人數得返幾百個咋，走鬼呀
點解沽唔到貨架

飲早茶咩 而家差唔多又成萬個了
算係咁啦 出貨飽和曬都仲咁多人想落order

一直都驚會發生呢類型嘅問題，而家壞消息盡出，升到上太空

No ask price

壞消息，不問價沽

Wa diu 咩事
人踩人牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

走呀

set咗家鄉價走
停左係家鄉價一秒
下一秒無左一亳

無左兩亳喇
ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

就黎穿十天線

divergence就變負數

巴打家鄉咁能高？
你好似都係1137post常客喎清

走啦 唔想攪大佢

app已del
升返叫我

前排變賣所有股票進貢
無哂現金食唔到4至7
拎到回水一萬先有得玩

早晨啊各位

有冇大蛇出黎指點下

走牙

屌

穿10MA
聽日跌穿7蚊

撈底機會黎啦

7月業績唔夠靚？

art4 ar ching

就到喎

原來已經落過7.3
allined?

系

價值投資者請無視小小波蝠

有冇人知趺乜野原因

8蚊見

有無巴打震走左(;´༎ຶД༎ຶ`)

大戶散水

無睇前日單新聞咩
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

上面咪有news囉

咁小事都反映落股價。。。？

驚西

留名又等特價

$5 貨 驚西

等8蚊

走牙！！！

7.39入左貨
陪大家風吹雨打

7.55 啦喎頭先

7.3->7.55
兩手$500

係咩 無人接 慘過做雞

走左未

止左未

未 信念強架嘛！

走左再排隊

家鄉幾多，幾錢走左

星期五7.6入左
屌那星

信念,準備上8!

7.7未驚過

both7.64

呃哂貨

你又贏

有輸過？

見過佢止蝕
應該唔算贏

輸少當贏

ok see $11.37 gogogo

要上8 點都要穿一下7.3磨幾日
今日根本完全唔夠驚荒

太易睇，呀婆都識買
打穿少少嚇下先夠

唔係點呃貨

大戶係度睇

你又唔好咁盡

究竟點分大戶走貨定震倉

散戶求生手冊

輸哭了！

走鬼啦

換手去5號仔

今日新增80宗
散水

80宗 睇80蚊

疫情放緩，利淡！不問價走貨

無事啦
等睇取消wfh暴跌

跌夠未

半年業績前會公佈敏感消息嗎？

未
快走(;´༎ຶД༎ຶ`)

酒呀

仲有成個月等，太多dependence我都係出埋7月業績睇下咩環境就閃人

利申：7.8$ 高J左

上個月出數據前都係free fall╮(╯▽╰)╭

高空死撚哂？

當時疫情升緊溫。。。
宜家疲情緩和緊。。。

牙博又然

呢個邊個黎
自己心理素質低 比人呃左貨
當左我殺父仇人
博仔表示：哈哈哈哈蝦

而家唔跌
散戶仲陰啲入貨
chok 到6.89 先fing 得走老散

好，走先
穿7再all in(#ﾟДﾟ)

希望無睇錯啦
今日7.3都唔L 驚,點算得上一個好有效嘅震倉
一係就大戶好人諗住帶埋一眾老散上去

禾巧驚喎╭(°A°`)╮

長線唔驚嘅, 係責住啲子彈啫
短抄兜佢幾野就可以走先
中長線可以瞓覺模式

除非佢7月條數會因為以下因素而好睇咗好多:
1. 星期四vip + HKTVmall Visa 卡
2. 五六日買餸日
3. 第三波疫情$80 運費

以港共政府的抗疫能力 第4波疫情好快又黎

高買低賣 又要斬手以後唔高J

大陸7人嚟咗 一定好快零確診

穿咗走呀

Mola mola
一日跌一個月糧
cls
禾吾挽喇
(;´༎ຶД༎ຶ`)
😭😭😭

走啦仲望

你4.95 貨驚乜春

賺少痛過蝕

等睇返家鄉

仆街(;´༎ຶД༎ຶ`)

刪app師

個app壞左牙

差d唔記得7.3呢低位係當年既頂位

算啦佢地唔會信

In wiki, we trust

其實7月數據 我覺得呢個月浸升幅已經反映左唔少

再望得返0

app 已del

已經炒定
真係出數據就散水(;´༎ຶД༎ຶ`)

我係幾日前已經走哂
太多人討論1137 同埋政府唔like wiki
利好乜都出盡, 要插好容易

諗起佢配股果日插到無水花
坐足幾個月 上星期反手賺8皮 即走

擦鞋仔理論即將應驗, 猶其呢D師奶野

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

競價大反彈

幾個月前有個青講過好快好快有櫃
終於有喇！

好似好耐喇喎
撳落去再細分地方牙清

之前唔係一直感嘆號咩!!!

買幾多錢免運費？

無留意
用開送貨上門

一樣200

上年免運費好似020 $100 上門$250
好能易買
依家真係少左上wiki
星期4先睇

其實800蚊好難買咩

跌完了今日
無事了
(;´༎ຶД༎ຶ`)

急凍貨品不適用

新條款？
平時靠買急凍野湊數

我搭錯線，我係講緊智能櫃

系禾搭錯線
今日豬太多
(;´༎ຶД༎ຶ`)

唔易

7月數據出左

聽朝ifc見

剛收到email, hktv mall 出產既口罩有得賣喎。

賣咗一個星期

周街都係啦
同埋佢啲罩質素好差下

但冇得門市拎， 咁L PK, 送貨有排等。

線上人數12XXX

溫蛇有咩啟示

學你，all in

不過我冇錢

7月數據預咗好，但維唔維持到係一個問題

做乜個個都話差
我覺得拍得著誠哥屈仔口罩喎

其實嗰9000萬係咪政府派

各位準備

諗起佢地

低開酒呀

Ching終於甩P

要慶祝啊啊啊啊啊
雖然完全唔知點解甩

free fall

無左三毛

嘩屌

含淚溝貨

日日3％

穿7.3系米要走

要del app

上星期一果棍無晒

牙皮止舌味

高位跌左成蚊

🥱🥱🥱🥱🥱

🦀🦀🦀🦀🦀

挽猿

就穿7

比我走先！！

一秒7.06
下秒7.20

走牙。醉後逃生門即將關上(;´༎ຶД༎ຶ`)

完了吧

希望係呃貨

有冇人趁機溝貨

走晒啦

呃跌嘅波蝠都有機會賺伍伯

挽能源
準備開1137血肉長城區

(;´༎ຶД༎ຶ`)

一齊上IFC

呀博又嬴

rebounce k

衰過匯豐

癲佬開親post都係高位
燈哂全場

就憑呢句 就算唔發貨 都已經收左一批錢
我希望業績會爆上去

重貨嘅減下磅啦

7.86 入

坐多一個月

1個月可以5蚊上8蚊
坐多個月可以變返5蚊

+1

早幾日提哂水走貨
無人聽繼續追

thx Ching

Ching邊位牙，連皮爺刀高J 走mud9(╯‵□′)╯︵┻━┻

唔好屈博仔
博仔提左幾日
自己貪勝不知輸自己埋單

又尾我ಥ_ಥ

挽能源！

又重演高位插水

睇下隔離post舒緩一下心情先

跌得比以前慢，代表乜？

賺唔走 輸唔走 幾時走？唔知

消息面已經轉弱

預計7月數據出咗後 好多人不問價掟貨，呢個post都唔少人揸住等7月數

跌到咁， 今日確診數字係咪歸0

散戶賺夠 留返俾大戶賺下

收到wind抗疫成功

今鋪真係斬手斬腳戒賭啦

Cls 60蚊入個啲 真係ifc都唔掂

延遲左選舉
大陸醫護黎攞DNA
肺炎係時候放工

巧牙

上個星期收多咗我錢都未回水啦屌

但業績出之前跌返落5蚊先

今日啲回升係無力多
睇黎一棍打落6.9唔難
唔係玩完

我玩1337算

添蛇走晒了？

升10％上8.2個日你話唔夠大支野無上賺

幾時出呀, 仲未有消息

8月尾囉

最後機會 快d不問價入貨 目標短炒呢星期

10%冰度大牙
睇下20大d股隻隻幾十%

2019/08/29
2018/08/30
2017/08/18

過往三年公佈業績嘅日子
應該係八月尾

1137癲佬 all-in 咗未

你個扑雞，水我開市7.46 掃貨(;´༎ຶД༎ຶ`)

無out過

升唔放
跌先黎放是常識吧

跌返家鄉先放

世事都被你看透

ok 跟左

你估759咩 平時無成交

望1.7就好
未必有突破

講起1337, 我係最高位5.X入左幾手, 坐到而家冇理過, 好ON9

等派息

溝啦

4蚊驚西

其實邊度睇佢幾時出業績
新手

呃高個價派貨太明顯
大棍落
陰升等散戶排隊
又一棍
loop

新手全面進場

.

想等埋業績， 但日日咁震真係要好強既信念

In wiki
We trust

8月又有網上書展,電器節,嬰兒用品展,玩具節,信wiki唔驚!

自己衡量
信自己

出前一丁刀失守
牙皮典部署巧(;´༎ຶД༎ຶ`)

下?仲未走?

一丁都係調整緊
來來回回都係小震動
睇埋今星期先決定幾時入手

你鍾意買 唔鍾意放

今日1475 都係－1.X % 姐

佢中意all-in

之前升10％。到今日無哂

又話幅圖巧令可以長渣╭(°A°`)╮

咁你繼續揸 我止賺左 等7蚊再入

國難股得返溫蛇前幾日放左既1373無事(;´༎ຶД༎ຶ`)

甘能樣刀得(╯‵□′)╯︵┻━┻

災難先兆

得返80單確診，抗疫成功了

奠月蛾仲成功

就快穿7

7.3入左 仆得街

1475 日清都仆哂街
抗疫股得返日本城未跌

蝕少少走。上返7.3再諗啦

定律: 個post推得幾快
呢兩隻跌得幾快

因為未派息除淨

又真係幾好息嘅
好過5仔無息

二千鬆一手有七厘息，邊度搵

Ok 轉戰國貨城

快啲all-in

日清仲跌得勁 真係仆街啦

半日已經1億大成交下跌。大戶真係散水了
除非突然出靚數據

今晚出ok?

今晚出3萬單，聽朝穿7

(#ﾟДﾟ)

各位頂字，上個月刀系出data前1日插5毛

跌得愈勁，彈得愈高！
In wiki, we trust!

口罩$65 已售出10000+都跌到咁

劣汁口睪

咁出完data升左幾多

保守估計2蚊

3萬thx

好快會上返去

關事架咩╭(°A°`)╮

都估到係用SAP 架啦

如果唔係用Queue-it 頂住先囉

Queue it 勁D㗎？

queue-it 即係watsons 用緊嘅排隊系統

正股驚西

X 2

我都入左,好似好抵買溝一溝

果然成萬七咁多人買嘢！

升到萬9

萬九幾人？！！

二萬了！

有春用牙，股價系甘跌

起碼平衡下心理先

止蝕師

買匯豐都無咁嬲

買匯豐=真攬炒喎

跟據早幾個月，通常第3-4個working day就會出數據，仲有2日跌

咁你放住先，後日低位入返

出完跌得仲勁
分分鐘宜家係d人有內幕走左先

大戶二月睇完盤數，嗰時已經預視7.2係今年年中真目標價。 如今7.2上上落落都正常。斷估。

點解覺得出數據一定升

不當期望

有排跌。 跌勢已經成左形。要走就快

一定啦。6 月頭派股俾自己唔成，7 同頭出盈喜後炒高2-3 蚊。肥過肥仔水。
點知一個疫情幻想就推到$8.2
問題接腫而來，又做唔掂，死機，登入唔到

上8就梗
但係上一次8.2 係散戶推上去
佢target 係做個8.0 嘅新高
跟住調整, 派貨, 再圓底儲貨,
太圓>細圓/大圓>大圓/定大圓即爆, 就睇天時地利喇
8係會爆, 但而家係畫圓底嘅開始

派咗兩日都未到

究竟係大戶出貨定散戶出貨，自己睇：

╭(°A°`)╮

挽完了(;´༎ຶД༎ຶ`)

買酒再轉運去溫哥華，好重皮喎

仆街自己走

正股驚閪！

我諗8月10左右我就會加倉

點都strong hold!
為既只係係O2O店買野果陣大叫： 我係股東

服務會好啲

唔洗排隊啦起碼 蝕小小怕咩

要draw實體股出嚟

ztore 外判商物流有人中武肺

士多得一個倉？

╮(╯▽╰)╭

有指港視副主席兼行政總裁王維基近日埋手解決軟件系統負荷問題，但受疫情影響，加上軟件系統整合需時，相信短期內難以解決「爆機」問題。

癲佬

食物環境衛生署（食環署）今日（4日）宣布，由於近期有新型冠狀病毒個案與紅磡及土瓜灣街市有關連，為審慎起見，紅磡及土瓜灣街市將於8月5及6日停業兩天，等候來自視察街市環境樣本的化驗結果。

算唔算利好

大街市又多生意了

土瓜灣好多廢老
識唔識用HKTV Mall都成問題

一名女子進食「Big Big Shop」購買西洋菜後食物中毒

邊撚個會用big big shop

算少定只係step one data
共同realize profit 再推

ok wiki吸埋迫迫娼奴d客
雖然冇乜

HKTVmall簡易版 買嘢可以上網揀！

屠生門呢？

關左

3手溝埋7.19
現價7.21
又賺

兩個對手尋日都自我收皮

who

who?

垃圾藍店都叫對手?

唔理啦，照當好消息炒

好想知big big shop每日訂單幾多

仲有邊個走左，同我出黎！

升得穿7.3先再講啦
一陣升唔穿又插返去6個幾

7.幾貨
我唔挽喇
全部國難走哂
呢一波賺左嘅得返一個午餐

特價再叫我

夠唔夠買wiki口罩

唔洗咁早bin 企得穩先講啦

應該買到一PACK

穿左

升得穿7.5先再再講啦
一陣升唔穿又插返去6個幾

LM等被binc

想執平貨？

成份糧架大佬

all-in 係你個人特色
唔係話賺好多嘅咩
點解而家得返lunch 錢

老皮睇小時圖？

[member]咪玩, 佢點會得lunch錢 :0)[/member]

上面小時

揸住一手食花生算

巴打認錯人？

放極都有貨
定係今朝7.04批貨就係牙皮掃晒

你夠溝極都有錢

我allin但無乜錢

牙皮尋日明明止蝕咗 今日又走晒
止蝕 ≠ 走晒學嘢啦

老皮一走

3手炸喎，前幾日出糧咪有
尋日又話吾系厄貨挽能源，今日升返仲有貨必出黎
挽野牙(╯‵□′)╯︵┻━┻

兩位大戶fat fat la

牙皮：第一日上蓮燈？

牙皮又話：企返7.3再諗

諗點走埋d貨

7.46坐貨終於見返曙光

穿左
使唔使定高d?

上7.9好唔好

今日輪到我燈

半日執返一個月糧

升得穿8.5先再再講啦
一陣升唔穿又插返去6個幾

本多終勝

比人玩到陀陀轉

交左學費：炒波蝠睇小時圖

妖股黎。唔玩啦
買返atmx算

留返d錢等匯豐30蚊撈底仲好啦

1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

好多朋友比佢嚇到fing 曬貨
大戶唔穿7就夠喉??
佢地仲諗高唔高J返

20先買

經吾起考驗╮(╯▽╰)╭

收到wind今日確診數字多返

你點收的，有你份？

好,晏d上阿

我都有諗
但一個鐘之內彈出又彈入好ON9咁
諗諗下又過左
過左再入又炒車

no ask price all in

系，多左你一個

巴打5.x好似已經賺緊40個

ALL WE HAVE IS NOW

久遺了嘅
特價時段

理得佢，strong hole

屌牙
尋日7蚊震走左

貨已呃 未計手續費 蝕水1500$再入

真係應該溝貨

冰度有落過7蚊牙

我蝕小小放比你 比你whatsapp我

hugo1991

扣埋手續費差唔多

1137冇信念
係會家破人亡

叫我1137 信徒
琴日咁都唔撚走

你同癲佬贏

為左做股東 死都唔走

街市肯收皮未？

Strong hold到8蚊

1475盈利升30%

屌 前日走哂

吊今朝走哂

琴日跌到最低嗰時走

J

手持15000股

85單確診
唔怪得升

Hktv 7月條數幾時出？

問wiki

災難股全線復活

年青人應該好好反省典解無好好把握尋日上車機會

帶動埋wiki

不問價隊啦 屌老味

咖喱蟹味

Sor今朝係早左d

再黎！

今朝入返 可模耳細力d?

何栢良形容濕街市是計時炸彈 病毒或經硬幣或紙幣傳播

港大感染及傳染病中心總監何栢良在一個電台節目表示，世界各地不少新型肺炎確診群組均與濕街市有關，食環署管理的73個濕街市中，起碼有11個出現群組，形容濕街市是計時炸彈，擔心有超級群組爆發。何栢良表示，現金找續是其中一個病毒傳播的途徑，八達通最方便和最多人用，政府作為八達通的大股東，應該考慮在疫情期間，豁免商販的安裝費和月費，以鼓勵電子付費，以及解決找續的問題，否則病毒有機會透過硬幣或紙幣傳播。何栢良認為，「洗錢」消毒不實際亦行不通，市民可用密實袋裝好現金，長者亦盡量不要去濕街市買餸，改由年輕人代勞，以及買多一些份量，減少去濕街市次數，而除了戴口罩和做好手部衛生，亦可戴膠片面罩，而肉食、生果和蔬菜，需要浸水洗乾淨及煮熟才進食。

2020-08-05 13:27:17

7蚊坐住左 幾驚佢穿

信政府信國家
聽日零確診
疫情股全線收皮

真

8蚊都未去返7蚊(;´༎ຶД༎ຶ`)

未係最低
但都好低

午休set高左都入唔返
唯有不問價

離場走佬

街市大爆發 又可以 發國難財

追左咩？

見公仔麵出業續升成咁
不問價追wiki

咁衝動 都未升穿

賺緊一千
今晚攬扒据女

大戶巴入埋咪升穿

你背熟咗全部人幾時放

無，鳩up的
只係背熟左溫蛇5.3止蝕

溫蛇訓緊
到頂會考慮入

記住唔好比溫蛇起身

下次佢再跌到7蚊入下先

下次下次

我仲有兩手晌度囉
炒下波幅都得掛

一丁升到癲左

之前7.44走左 唔敢追了

7.95早走左

唔緊要，將舊錢轟落wiki度食盡佢

幾時7.95？

無野了

7.46走左 點知又升

一丁一日升一蚊，癲過wiki

點解我6.6放左一丁

依家仲入唔入好

點解大行會有cover 日清咁細隻嘅股？

大摩發表的研究報告指，日清食品() +0.920 (+12.707%) 沽空 $5.94萬; 比率 0.588% 發盈喜，料上半年純利按年升約30%，意味次季淨利增長達79%，相信主要是受惠內地及香港銷量提升，而疫情下亦帶動了對高端即食麵的需求。

落錯車，如離開了幸福的高速路

Cover左好耐
仲要多數講錯

反而無人cover wiki？

有一間 之前睇過 唔記得左 星展?

唔夠信念

老皮冇晒貨？

同你一樣high buy low sell(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我而家轉咗玩美股
玩AMD

挽美股用冰間巧牙ching

SoFi

我宣布全體安心高j

你講完我即刻入一手先

信念甘弱究竟系典樣1.4揸到6蚊放🤦🏿🤦🏿🤦🏿

神之一手

1個月由4蚊上8蚊呢段太急啦 好驚

我媽日日都咒HKTV跌
求安慰

c9想入貨不意外

佢日日都叫我走貨 勁煩

仲唔出業績 做乜鳩

識貨

突發！

預期佢每日十萬張單
典知得甘少單
挽完
(;´༎ຶД༎ຶ`)

36000單咁少？網頁都load唔到喎，有無計錯數

香港電視()發佈公告，2020年7月，集團網購平台及門市業務平均每日訂單總商品交易額(調整至最接近的百位數)為36,300，同比增長157.4%，環比增長21.8%；每月訂單總商品交易額(調整至最接近的百萬位數)為6.2億港元，同比增長173.1%，環比增長43.9%。

今日突然轉升 十成收到風

最多風系你喎ching

第三波嗰幾日真係覺得佢做到5-6萬張/日，加埋Citi信用卡加乘，唔通月頭拉低咗

如果無死server可能係
最多人果時佢走黎死server又錯單

一早講左 無人理我
不過喺遲左一日

聽呀博仔講走左，宜家仲追唔追得切

今次唔知可唔可以再破頂

最多單數係邊個月？

你邊位? 我今日先收到wind咋喎

為所慾為T

聽日爆升機會大唔大

準備升上$11.37

唔大

大佬睇咩價聽日

希望唔好咩股價已反映

王生假名上連登算唔信？

王生我係股東可唔可以唔排隊買野

聽日收市話你知(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

清咁有信心

Vip都冇臉比 慢慢排啦

每月訂單總商品交易額 6.20 億

單價$550，應該好多人喺加咗免運費到$800都照買嘢 扯高咗個單價

自己開post屌自己藍? 然後又話要買1137
醫生開隻藥唔夠重?

事實係扮黃
事實業績係好
無衝突

駁仔呢

大黃字巴去左邊

咩事？

吾貪心，聽朝10蚊走了

又玩音樂椅遊戲
都係要鍛鍊下心藏

又黎星期四server stress test時間

姐係咩？

駁仔啲frd

條撚準備！

等咗咁耐係我哋發圍嘅時候

我有無睇錯
升甘能少既

8蚊了

諗起前日走貨班染頭
月頭出data先黎走

我set左10蚊放喎ching

唔好再講喇，信錯左博仔放晒
今日8蚊仲追唔追好呀

無信念既人
幾多錢都唔好追

一早講撚左
又唔聽 又震倉又呃貨又剩
一啲信念都冇

好彩收到wind條數靚仔入返

博仔都好信,佢賺500,呢到D信徙賺既過千

破唔破頂睇今日了

廢股升吾起了，走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

追，allin

佢係WIKI本人黎,只係得閒既時候先同我地D小股民吹下水交流下

無力啵

原來呢個post 真係個個都成球買

一早話呢度好多大戶。之前好似見過成千萬

點會 有一個賺500好滿足

咪你囉

系，8蚊了

雙頂

顛佬唔使翻工，專業炒家？炒1137夠做？

Home office 袋住份糧睇市啦

巧能廢，冇力了
隔離公仔麵爆得仲勁

食完一丁

新人入黎現價都唔敢買啦

不推文

Free fall

都話不推文

啱啱好8.23分鐘煮好

大家準備幾錢走?

11.37

屌 早走左

過8

成日都咁心急既

我見佢無咩力
我覺得呢個價都個食消息
諗住走左回番再入 （利申新手）

賣盤
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司
富途證券國際(香港)有限公司

日日升好吾好？

大半年姐

全部低位入 點叫癲佬？

我賺5舊夠架啦 留番比大家

代表散戶

是但啦,有賺就得,等佢跌返低d又玩過囉

第2個博仔?

無力了
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

10震瘡喇

上呀

牙皮黎既

放極都有貨

牙皮手持幾百手，得閒放幾手撚下狗

學生哥我賺夠了可以比人賺下

炒左3年幾 仲有人以為我淡友?

成交6千萬，但個價無乜點上落😎
坐穩了🌝

有冇傻仔前幾日比人震走左

不推文呀傻仔

業績咁好 好似都無乜力上返最高點..

過埋書展出中期業績
等唔等得過

7月數據太癲
8月數據實回落
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

有無咁撚肉酸呀
dllm寫埋紙仔果吓起雞皮

靠炒股找卡數?

點解要用有色字,屌你!你係未博仔?

十幾萬卡數

唔好再推條on9仔啦

表面上賺5.6倍
但計埋3年既波幅，出出入入
賺左幾多層樓

8蚊hold住

大家今日睇到咩位?

睇7.6

經過ATM順便撚狗唔係犯左法？

收到wind 今朝會上8蚊

8月4號已經tag左入左手hktv唱左咁多日 唔撚入貨 唔撚通做義工啊

已完全封鎖會員

Nice

連仔咁嘅戰力，真係做雞都撈唔掂博仔撚緊狗，就話博仔唔識用pps，博仔呃緊貨，就話博仔仲睇緊跌

一放又升返

走牙！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

點解din lo 成日搵到D咁舊既reply

7.97 -7.99
屌你老味鑽石咁硬

穿左未

心急仔
等錢洗

7.1

又學到野

屌成日冇不推文

成朝橫行玩完喇

心急既人係食唔到熱豆腐

8月尾仲有一波 業績既....

仲唔肯破8，搞咩

大戶係咪吸緊籌？ 淨賣出 竟然係牛牛排第一

牛牛有好多駁仔

molamola 散水(;´༎ຶД༎ຶ`)

散啦散啦

今日又放啲先

快(;´༎ຶД༎ຶ`)

琴日下午收到風啦，仲同散戶今日追咩

收fung皮

走牙
仲有成廿日先出業績，有能排震

又唔係未試過跌落7蚊
執下水位即

怕唔怕維基又配股架?

腳軟啦喎

似又開陰燭...

molamola

1001

1002

(;´༎ຶД༎ຶ`)